玩股輸唔夠五千港紙唔使驚架

中一次武肺就得啦